---
title: Fairteiler
menu: Fairteiler
published: true
image_align: left
---

## Fairteiler

Insgesamt sind 14 Fairteiler auf foodsharing.de in Hamburg verzeichnet, darüber hinaus gibt es aber auch noch weitere regelmäßige Fair-Teilungen. Unsere Fairteiler sehen dabei ganz unterschiedlich aus. Häufig sind sie mit Regalen, Schränken und Kühlschränken ausgestattet, die regelmäßig von freiwilligen Foodsaver\*innen kontrolliert und gereinigt werden.

